ielts part 1 求狠評

The graph below shows the consumption of 3 spreads from 1981 to 2007

The following line graph illustrates the amount of people who enjoyed to eat margarine,low fat and reduced spreads and butter between 1981 to 2007,units are measured in grams.
At first glance,consumers' taste for all three spreads experienced a downward trend by 2007.

In the beginning of 1981,the amount of butter eaten was higher than margarine at approximately 145 grams and 90 grams respectively. Over the next 5 years, the total of butter consumption had a slight rise to just under 160 grams at 159 grams while margarine had a modest drop at 80 grams,this was also the year when the gap between two spreads were the greatest. Between 1986 to 1991, the amount of butter eaten plummeted to 100 grams, equalling the consumption of Margarine. For the next 15 years,although margarine’s consumption remain unchanged for the following 5 years,the popularity of both had a downward pattern up to 2007. By 2007, Butter was only slightly higher than Margarine with around 50 grams and 40 grams respectively.

On the other hand,low fat and reduce spreads was introduced in 1996. The popularity surged in the next few years, by around the year 2000, it was equal to the consumption of Butter. It continued to rocket and peaked in 2001 which had the same level as Margarine before experiencing a decline by 2007. At the end of 2007, the level eaten was still higher than both other spreads at about 70 grams.

我啱啱自己寫呢篇嗰陣感覺唔錯
攞個6-6.5有冇可能

Ching 好勤力喎。你咁我點追呀

同埋part1使唔使寫conclusion

你讀大學駛撚考ielts

at least 7 la

Push

竟然
咁我part 1好過part 2好多

第一句已經出事
enjoyed 後面係跟-ing 而唔會用to-infinitive

我屌
已經prove read咗都睇唔到

唔考點去exchange

push

你原來識英文

1. amount不能指人，圖亦都唔係講人，係講消耗量
the consumption of margarine, low fat and reduced spreads, and butter in grams from 1981 to 2007
2. at first glance, all these 3 experience
consumers' taste你譯做中文都唔啱意思
3. the amount of butter consumed is higher than that of margarine
4. has a slight rise to around 160 grams
5. has a modest drop
6. This is
7. is the greatest
gap係單數
8. plummets
9. remains
10. the popularity of both decreases until 2007
11. the consumption of butter is ... than that of
12. surges
13. .By
14. popularity唔會等同consumption
is equal to that of butter
15. continues, peaks
16. when there is a same level of consumption
17. By the end of 2007, the level of consumption of low fat and reduced spreads is the highest among three

你point係揀得好，描述次序都合理，但語句組織有問題好累聚，建議學下點精簡

好有心機

Content 8，Organization 7.5，Lexical Resources 7
overall 7.5

樓豬我愛你

我以為呢篇應該唔差
做落都有feel
但係原來都有十幾個錯處

應該係之前喺香港慣咗講一大段嘢塞落去牙字數
我part2仲嚴重過part 1

唔洗
寫overewer就得

香港人要互相幫忙